我對援交有一種睇法

班友個腦已經比現今社會文化支配 再講落去都無意思
係呀依家個社會係咁開放架啦 我賣身賣淫 賣撚堆尊嚴都係為左生活
係咁架啦 邊個令到我地要咁樣做人姐 為世所迫嘅 同被迫去做慰安婦一樣 都係被迫之嘛 有得揀 我做金融財女唔好 做名星唔好 做老師唔好
一日最衰都係政府 最衰都係個社會 你邊見到人地外國咁著緊處唔處女姐 有閪就屌 有女就要架啦 輪到你揀咩
用下腦 理性啲諗下 做援交好多錢架喎 又可以食好啲 又可以住好啲 生活好啲
男嘅都唔好咁介意啦 向好個方面諗 援交係一份工作 理當係份長工 如果條女搵錢多過你 你咪可以食軟飯囉 到時可以做埋家庭主夫添
做人開通啲 反抗不了就要學懂接受 文化就係要創新 世界就係要變 咩尊嚴呀 處呀 值錢咩？屌 咪講經啦 邊有人理架姐 有錢咪得囉 係咪呀？

女嘅都唔好咁介意人地點睇 你地無錯架 身體係自己 點作賤都係自己嘅事 關人撚事咩 係咪呀？
我第時有錢洗 你無 我咪笑柒你囉 你話我賣撚左尊嚴？我依家笑你做人做到無尊嚴呀 我有錢就高高在上 你無錢就地底泥
職業無分貴賤 自己鐘意就得 班友接受唔到咪由鳩佢地囉 你又無損失嘅
個腦仲係留係6 70年代？死老餅咩 時代唔同啦 依家仲學人講處女 去醫院嬰兒室到搵啦
絲打好波 話比班毒撚聽你做援交係無問題 係正常 係班毒撚老餅扮閪晒傳統 受一套唔受一套 我支持你:

巴打們都唔好咁嬲啦 你覺得班臭雞值得你去在意咩？
佢點死佢事 你又唔會幫佢埋單 更何況一張咁嘅單 睇死都無人埋
比啲希望依個世界 仲有好多乖乖女pink閪pink lin比你玩 樣又靚又身材正韓國都大撚把 唔洗驚搵唔到 要食牛肺
講真個句 成個地球有60幾億人 每日都唔知幾多千萬人出世 你驚會無處女？唔通一出世就無咩 幾歲踩單車破？拍戲呀？成日都驚無處女老婆 我就唔驚呀 香港無咪去韓國囉 韓國無咪去日本囉 日本無咪去非洲囉 成個地球咁多個國家 緊有一條女啱你同時又係處女
做男人要胸襟廣闊 眼間放遠啲 唔好比班臭雞框住